新年賭錢又係傳統？

我就唔明點解啲人新年一定要賭錢
新年就代表會贏錢 ？

岩岩贏完

咁有咩做？傾野又話鬥威

咁你講下新年做咩好